我覺得有碧岩既曼聯會贏到世界盃

有美斯既西班牙勝算大啲

有雲加嘅阿仙奴勁啲

有Siuma既香港